做緊outback，你問我答。

來吧！

員工有30%off

狗都唔屌

一塊肉冷或者西冷來價大約幾多

你返個間乾唔乾淨

做outback點都好過pizza啦

有咩推介？

唔知
底層食物鏈

食咩最抵

有邊間乾淨

Pizza係爛屎
Outback係海參屎

黑糖包

煎到橡膠咁點食

舊年轉左menu 同時間難食左好多
好鐵意舊果個appetizer combo! 個炸雞槌好好食
依家完全唔想食

Thunder掛

聽聞有間用pizza爐過扒

個兜chicken wing
再用個堆黑油炸

究竟點黑糖包個牛油咩牌子？好好味

雞沙律舊雞係咪微波爐叮出黎既

出面未見過有賣
以我所知

係會煎熟
如果未夠熟就叮到佢熟

點先有折

R

之前見有個post 話唔知join 咩member 有 所以想問下

覺得一塊牛扒值幾多錢

幫你八卦下

你做緊邊間？聽講有d會即叫即炸。

覆得咁快
點解好似咁憎間公司咁

真心覺得outback隻黑糖包好好食
唔夠喉既話可唔可以叫人比多少少
或者出面有無得賣

炸洋蔥圈呢？好大份好似花嗰個

老實
食落分唔到有乜咁特別
如果我未做過
我會覺得值餐牌上既價

係一定即叫即炸

情人節有咩餐

無ot錢姐
無乜野大事既其他都

你叫Set嘅話不嬲無限refill俾你
我次次都食兩條

好似有得recall多碌
好似架喳
出面無得賣
只知係嘉頓貨

有冇客叫well done

堂食可以refill

炸野食雞手指最穩陣

未知
或者我無留意

Lunch都可以叫佢比多幾個？

點解有次個侍應勁積極問我夠唔夠生？
仲係都要幫我煮過份？

有
煎撚到橡膠咁
肯定好攰咬到

可以，不過儘量見人炒場唔好麻煩人

一碌一碌咁叫

Outback文化
以客為先

食過尖沙咀個間7成好硬

汽水入面有冇文明喺度?

我食開果間平時lunch係比細細個圓形果種

咩野飲最好飲？

睇扒爐條友手勢啦
炒場就well當食7架啦

依間公司反而無文化遺產
係迪士尼樂園

包係餐房出

底層食物鏈只飲過水

個黑糖包真係好撚好食

竟然冇ot錢？唔係打卡計鐘咩？

我覺得好撚臭其實

個卡鐘係計你有準時開工

你做咩post絲打？

知唔知黑糖面包個
食譜

底層食物鏈

要問嘉頓啦巴打你

係咪港島區？係既話我以後都唔食

我以前做個間係會計埋ot錢，條數唔啱仲可以check下打卡嘅時間啱唔啱，有冇計錯

好似九龍區

我依到無
諗緊辭職

絲打個老細好mean？

唔關事
係適應唔到個文化
唔會再做飲食

議員、咁快轉返飲食喇？同pizza比、待遇有冇好啲？
之前銅鑼灣開果陣我都諗住見

可唔可以講下你果間嘅衛生情況

你做港九新界邊區？

Lunch set 啲牛扒係咪無論叫幾多成都係俾全熟你
試過叫四成都起碼八九成熟

唔係，正常係要跟足standard，其實你唔滿意應該幾時同staff講，等佢換過俾你

過渡姐巴打
起碼經理唔閪
啲食材唔係無料扮四條

收手啦巴打

迪士尼樂園

香港人通病就係怕落地獄
不過outback係唔會
可以放心

九

尖沙咀？

想問點芝士薯條果隻係乜野汁黎？
邊到有得買？

用細圓形鐵兜裝住個隻？

Yes

無記錯好似左溝右溝

不說啦

想r折

好鍾意食佢個安格斯同凱薩沙律

老實講好多地方都係
特別係有食物賣既地方包括超市
小強更加唔洗講(連屋企都有啦 )
有好多都係眼不見為淨算

按章工作中

你同事咩興趣多？
足球？籃球？桌球？

我見你有D女同事幾靚喎

蘋果雞沙律都唔錯

無錯
食唔肚痛就得

賭
𡃁妹仔黎

上網站申請紅卡，冇記錯叫a la carte menu 嘅野夠$300有九折

見到個post就想去食

有冇見過人咁食？

有，巴打叫咗慢烤熟？

幅圖係飲食台見到
覺得好痴線

叫咗Prime rib 用慢烤熟嘅煮法嘅話7成都會好生，所以以前落單前我都會提啲客

成日見
好似一塊12定16oz

8/12/16 oz都有

印象中果個巴打話嗌左1成熟

聽日就去做野人啦

冇得嗌1成熟架喎最低都係rare

一成熟一定唔係依個樣

愈來愈難食

睇完上面塊野有啲想去食
聽聞好似轉左menu?成年無去過

轉咗menu同埋啲小食細份咗

食蒽花包你飽

Rare定mid rare
好耐無係香港食，宜家重有無membership card?

三個人都食唔晒個炸洋蔥~

巴打做開邊間, 去你度食, 有冇得幫我搞搞張 membership card ?

我冇做啦，你上網申請張免費架啦

以前d 炸蘑菇好大粒, 上個月食變得勁mini 🙄🙄

個包好撚好食
知唔知點整

星期六日有冇set lunch?

有冇邊間分店特別難食？

有，價錢會貴啲

蘑菇會揀
太大會塞得好少入籃到

點解d扒永遠都煎唔啱熟度
叫五成畀三成，叫7成又變全熟

覺得OUTBACK D野好大份
好似有個芝士薯條幾好食

BTW，岩岩拍左條關於牛扒既片，有興趣既巴打可以睇下

鐘唔鐘意玩羞恥play ?

最鍾意食咩，最唔建議食咩

點解可以咁難食
啲扒同茶記差唔多

配菜幾好食

Popcorn shrimp

窮撚表示唔捨得食咁貴

好多野都未試過

8 年前做outback 路過

我覺得而家outback d staff 愈黎愈死板，做唔到no rule just right, 去食個餐想轉下野又呢樣唔得果樣唔得

樓上d 巴打如果覺得個扒太熟可以叫佢再煮，唔使怕俾人加料既，outback d standard 都渣得幾嚴

至少我果陣係

差啲睇錯outdark

黑糖包食完可唔可以叫佢再俾？

拎左佢張 membership card 喇~ 但放假唔用得既~

塊扒上到黎真係好難咬
可唔可以叫佢換過塊扒

個張membership 只係免加一
要加錢upgrade 先有85折

開卡會送50蚊，每年會送塊8oz 肉眼

唔 upgrade 可以有 9折~

就算 upgrade 左, 都唔可以放假用~

係，其實計番咪即係免加一

佢加一都好"拿脷"~

因為D 餐唔平，計落加一 要加好多錢
BTW 我覺得lunch 抵食好多，起碼有野飲

邊間分店好服務/食物好

扒set都係2百幾有湯包配菜x2 雖然唔expect有好高質素 不過價錢ok又夠體面請下屋企人食係唔錯既選擇
難聽講句垃圾花園餐廳都要百幾蚊啦

呢塊直頭似raw

我人生只係食過一次, 難食到仆街
係咪我叫錯野食

呢個貴餐好伏，隻碟勁熱，塊扒同普通的冇分別

每年送果塊排要食夠400蚊先送 一塊8安士既肉眼排原價係幾多錢？

係咪呢張？

直頭叫佢拖隻牛俾你咬幾啖仲好啦

由細食到大 好鍾意chocolate thunder from down under

睇過嘉頓個catalog 都無既

餐牌竟然delete左

幾時有返？

樓主仲有冇做緊
想去見長工,有冇detail可以透露下